[預左比人屌] 請大家可唔可以對準敵人,試下講"加油咩都試下"而唔係"有撚用咩". 有錯就認,認左大家扶返起繼續前行

有14年既味道
真係好驚

最驚唔係驚輸比港共恐怖份子.......最驚既係失敗係自己手上面
如果繼續過唔成功都甘心
但輸係自己手上你地甘心嗎

Push

咩都試下

比起 14 年，分化、放負手段近乎一樣，但尤幸民眾（連登仔、Facebook 人, etc.）「免疫」能力似乎強咗好多，但仍需要時刻警醒，唔好重蹈覆轍。

膳心係一個開始
佢係錯有唔岩....不過係咪要追殺到收皮呢

龍門當日都比人屌到變藍
但好在佢堅持

到最後咪還左佢自己清白

有時試下互信....唔係講到咁白
好似今日已經有幾個post追緊大J
明顯有心人.......老實...一個90萬YOUTUBER要R30萬水
唔表態....食曬2邊.....一定有廣告唔只30萬啦

對準敵人

大家明白 一唔團結好快就收皮
對家好想好想我地分化

和勇不分係幾難對付
家下重有國際線

不分化
不篤灰
不割蓆

我無補充

兄弟爬山

咩都話無用既人最撚無用

咩都私怨行先既人最撚仆街

做野唔一定犯法既

我都唔主張做犯法野

我地唔係恐怖分子可以無法無天

不嬲都係
唔應該講無用

講無用,一定要counter offer

沒錯

係...
有人有心出力去做
咪咩都試下囉....支持下

總可能打開到缺口

之前五一黃金週搞得幾好，嚟緊中秋又有連假係咪應該諗啲新野做下

p

推

針對樓主嘅問題，請參閱：

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

運動就嚟完呢句由上年聽到依家

係

好乞人憎

唔表態 食曬2邊
唔通係講緊波子哥哥

同意

文宣有幾假？唔呃得幾耐

幫推
咪撚講無撚用
無撚用咪幾一齊諗下點將件事變到有用

幫推
咪撚講無撚用
無撚用咪一齊諗下點將件事變到有用

窮撚父母口頭蟬不嬲都係"有撚用咩"
有幾何鼓勵人
連登仔只係繼承左呢d 特質

咩都試下, 加油~

如果有心想運動好既

不如試吓改變吓態度
唔好只係屌點解香港人勇武革命唔起
唔好只係屌個運動做乜靜哂無活動

試吓諗有咩可以做可以破局
有多嘢我哋仲未試，eg 全民走資去外國

人嘅諗法唔係一時三刻改變到
一條路行唔通咪諗吓有無第二條路行

大家都係一分子
與其屌同路人
不如諗吓有無其他嘢可以做

好多5毛係唔係都分化左先

加油, 咩都要試下!

借個位